（611）希望各位係醫院做既入黎睇睇出一分力

我地醫護人員做唔到罷工
但我地做到既可以收集物資
用番政府既錢搵物資俾前線
無論你係en, rn,tuns定係出緊實習
拎幾支大ns 細ns, 繃帶等都唔會係難事
帶個紙袋番工裝
都唔會有人發現
大家一齊努力！
收集到既物資可以tg聯絡番物資組既人

放工馬上狗衝支援
利申：實習狗